搵到個股票大數據庫

分哂類幾正咁

正啊喂 謝

lm

真係唔錯

正

多謝樓主，感激不盡！

多謝樓主 今次發達了

Lm

lm thx

多謝樓主

樓主

有無人可以解讀下
最新大手買入(張數)咩意思? 上一個交易日大手買入個數係咩黎? 同埋3326升幅係55.04%?

會唔會係期權個張數?

個升幅係咪買入張數既升幅? 一定唔係股價個升幅啦

多謝 樓主 我發達了

多謝樓主

訓醒聽日再研究
想賜酒俾你

咁比返o的錢我丫

多謝大佬
btw Domain owner 係樓豬?

多謝樓主！正評支持！

正喎

唔係https? 可能會中蕉喎

會有咩問題?

電能實業D特別息好吸引

仆你個街
CHECK番唔再派

有d係特別息呢d自己留意返啦

笑到 仲買港股

title都唔識睇 炒咩股

Thanks

一生平安

買2號 2800唔會死掛
咁多外資投行大貨

岩岩睇明了,不過佢大手買入用張數唔係用宗數真係黑人問號

大佬，唔計港股有咩年息有7-8厘袋既股票推介下?

LM

無知一問：
0006點樣28%股息？

Special dividends

劉明

大家一齊發掘下有冇荀股

留名

新手一問
想買股票收息係咪銀行股最好
如果跟上面個表
匯豐有5.14%息
假設我用500萬買哂匯豐,咁一年係咪大概有25萬息
求教

lm, 搵到D 我平時唔多留意的實力股
名牌股近排中伏太深

咩行業最好冇人寫包單
25萬左右冇錯

分享下

連續2年每股盈利有超過20%升幅, 但股價處於(超賣) --果頁
招商局置地賺咁多, 點解rsi 咁低, D 人仲沽佢

我見網主有睇連登

街貨太多大戶一定死唔肯升(膠估)

睇返原來因為岩岩除淨

我見佢又update 左
加左連續下跌ge 股票

雖然樓主賣廣告，但都正評

頂你,個網唔q係我架

我係沉日響發掘十倍股個群度見到人些牙

咁姐係要買邊隻

😛

我係個網見到, 279 民眾金融科技 連續跌左好多日, 入唔入得過?
佢有盈喜~

買邊隻都得

正 留名

做晒所有分析，係可以睇清楚隻股，但問題係邊到有時間睇咁多資料，仲要每分每秒都轉緊

佢又更新左, 可以睇大手買入同股價趨勢

Lmlm

所以咪po上黎, 大家搵到好野一齊分享下咁囉

佢唔洗login. 又冇收集個人資料, 有冇https 都一樣